[9-3-2018]股市直擊+波神信眾區

啊妓

永續爺爺

開倉

金仔

要同侵仔含了

又賣地 海航又贏

互含

金仔會唔會含住沙林同佢含

D7PCBC

爺爺作客輕取兩球，超出市場預期，今日升硬

攬炒

一揸手果野吉佢針

跟住發覺大家都係用替身

噢啦 噢啦 噢啦 噢啦 噢啦

the world多

無駄 無駄 無駄

📈

👇🏿

GAP DIE ME

310 312 無限

HO❗️

盲棋都然

計息應該要輸錢

310

day day gap dou pok guy

海航無曬水 輸都要套現嫁啦

hkexpress

套現找油錢比你地飛呀

gap up

DB!發發啦

有冇ching知交借貨比人沽張野上一通度佢印比我簽得唔得？

震抖吧

FOR NG FOR HO

大腦在抖動啊

DB!貪婪時…

gap dou mo $ for soon

4cisgislowb

又狙擊

夾到

大軍殺上312至314好無

夾到 今個月賺既輸番曬

上面好多bear

上個月都輸埋啦

原來早幾日上水塞車係送熊去屠場的演集

冷靜！ 殺上去

ho

Baba Baba Baba

wa diu

DB d RB sc

pklm

ok 破位上!

pklmch day trade

Me yau sp too

Cklm！

爺閪做乜鳩呀

12452 -1
12433 +1

回血

比位call !

高水

吉利又比位put

Ok 一條心gogogo!

準備又出訊號

呀爺出左即市見頂訊號

早晨

今日轉燈 真係點都得

收市前都係綠燈

175咁升得

恆指今日轉到燈 含全廟啦真係

pass.

pass to BC

please exclude me

lee duo d ching ho gay

Ok
But pass to bc

x3

me go back old temple keep safe la gum

呃撚含

Why silver fish gum strong

Pass to BC. BC have many chances

再平，賺十點

day day earn
ho inch

man run bb

ham sup ka ar.... me shoe dou wear grass la....

仲有200點呀
依200點唔係講笑

幫個幾張LP 回血咋

話左你著曬燈...

見你貪果陣真心驚

定啦 含既機會係零呀

準備含BC啦

Add bet!

u gu or call ga

跟了

劍指310

長實

905-1

27又嚟

⛷

啲淡友死晒未

me die dou ng believe so easy can break up

轉身快 is ok

Tla...GSR ar

分開簡單抹去往事極難

齊爾走得太快就像龍卷風...

i follow what i seen, why care so many other 9upper

ok follow

wa 吉利

Strong follow

狗鐵

都唔知升mud 9

diu gap die jump ifc la

我想拍拖呀

11dim break it up to ng ho

Approved!

看來我的人生只剩下最後一口煙.....

18 pips ...

求其搵d妹妹仔食住先啦....

搵住DB sin

冇喇 上兩個月啲profit

division 竟然夠膽死出2

見過鬼仲唔怕黑

就黎有卡比玩

cod black ops仲出到4

Bugision

全境外掛

相信好多人同我一樣28蚊入落坐實晒
有排都未到家鄉

可能炒爛飯 係咁而改下就出黎cap水

都叫曾經hit過

cod ok ar

ubishit haha

我put warrant 左吉利

不了啦 垃圾驚

原來係你

諗起以前成堆友圍圈互殺真係好on9

Ubisoft 都仲好過EA少少嘅咁

gap dou sell my asshole laaa

有冇傳...

垃圾同屎比 有咩好比

哥布林殺手Ho lun jeng 即上網訂小說

極大牌CV陣動畫化....

屎神放過175未

係呀必屌

套漫畫幾好睇，小説果D 我又唔喜太黃太暴力
你都知喇，我目標打算羅和平奬

暗區公廁

我想拎經濟學獎

個個都玩過Division

拎和平獎應該睇龍王的工作 見到好厲害全員都好可愛 世界和平 right?

總未穿到31000 靠邊站

提名芳文社拎和平獎

完全想像唔到哥布林殺手動畫化會出到街

妖精的旋律係咁舊時代都出到街.....而家咁開放 冇問題啦....

世界第一神作一定係兔仔.........

妖旋 黎黎去去都係唔著衫

哥布林殺手玩人獸喎....主調喎

妖旋都係斬鳩左個頭多少少血咁解....以04年定05年都出到街 而家呢D時代咩人獸都出到街啦....

第一話哥姦

小倉唯呀....

聲優們都是怪物吧

唔知D 哥布林sssssss 搵咩人配

講開哥布林......

(COMIC1☆10) [Marked-two (Suga Hideo)] Marked-girls Vol.9 (Hai to Gensou no Grimgar)

呢度d CHING聽到小倉唯吊高幾度狂叫應該巧KAI針.......

...拎定紙巾睇

小倉唯對ME黎講等於ABC.....

宮仔me棄左P&D
而家得閒就練街霸

我唔是聲優廚....

路飛

ME屠龍....

哥布林殺手唔係d 卡game 卡名咋咩

人獸😨

玩野咩...

........ tin r....

好似$22-23 put, 唔敢溝，由得佢

屎神又然

日本仔轉燈
BC條撚會唔會有危險

點解你買唔到樓 - 香港討論區

wtsapp 瘋傳

Lunch time bro
Take it easy

綠燈喎清

幾時到7.85

拿個最低講下

bc69 係邊？

230 gap up

平海課閘大把係手咁款
神仙應該去呢隻

2933想點

呢隻野有排都未睇盡....

LUNCH時間傳真係DA DOU DIU LO MO

之前間broker有得trade usdhkd
而家無左

Tla...

ok, lmhy

到過7.843
三月內見唔見到金管局接錢呢?

How to buy btc

叫火撩陰俾個code你啦

How to open account and sell?

去分行同teller講咪得

m5 triangle 準備gap up !!!

加注

DB!熄燈

食返15點先

average 804+ 上到310就反cup ！！！

反cup係反手定乜先
反手的話就祝你好運

有無人過去關心下大芋

就大芋CHING....

原來930 就賺

之後 推上去！！

Uicy bitcoin 崩盤啊

molamola

車毀人亡

WA DIU LEE DOU D 清 CLS...

ok, all cls

diu play end

D 遠月想CUT 唔開價典算好

留心坐穩 戰機要開 發射會在 數十秒內

差不多了

邊個傻仔買經典帝國買到1.1W

隔夜飛姐...

果度得幾k野 算啦

鎖

破

今晚飛龍又升天

政委對腳真係粗撚到可以一腳踢屎人.....

其實......，，兩日無上黎......

30995溝左張
係咪又落返?

50點快過打針

Gap爆左啦

80蚊邊有咁易爆

睇錯

強勁搖滾
旺士

強勁搖滾上次贏幾條街

平晒
賺50點算

me 55 75

做左兩張sc318lc328

係咁架啦

想睇平海福星學戰利品 連1800都未跑過 一上2000 都拋甩贏....

有

無理由30995..

點解無?點解有?

44我上月開

為何還喜歡我 我這種無賴 是話妳蠢 還是很偉大

GL

腳唔郁

返大陸玩一日想買電話卡有咩介紹

沒人敢笑1299了

感覺淡友已經被包圍..人走蛇準備切腹了..

霸氣

硬夾啫.....

最近食吉野家幾足料
買幾手47先

想喺勁假穿

我G持你架人走蛇
雖然你成日狙擊禾

睇升話支持人走蛇
D9BC

佢比人挾多兩萬點都未輸到皮果陣。切咩腹

咁切BC腹囉

好彩無俾DB!呃到鳩含

原來係你 禾D PUT AR

計好哂

又關禾咩樹

廟區係咁架啦..切黎切去..含黎含去

今晚含撚定中出好?

俾D台🐶雷DIE

雷到me 變C2

４Ｃ呀
Ｄ人後排到一見人就走
次次差－刀就gg

有場個JOKER先智障...打成廿分鐘夠膽死零殺

爸爸合埋眼都然你班廢淡

Baba never see news
He just see his toward heart system and beat all

ths is the best

WANT FOR GUM BUY SUPERMAN 求DIU醒

‪ 「天下為攻」贏馬後，蔡約翰又一隻過百分既馬。。。。。。假如，黎緊有場神仙杯，3級賽1400米，出戰馬匹如下，你地覺得邊隻會贏？

紅衣醒神 133磅
翩翩 133磅
澳斯卡 131磅
爭分奪秒 129磅
華恩庭 127磅
西方快車 126磅
當家精選 116磅
首映 114磅
天下為攻 113磅
平海福星 113磅
喜悅繽紛 113磅
旺蝦王 113磅
志趣相投 113磅
以奇用兵 113磅

莫雷拉就話會選擇騎 「天下為攻」、「以奇用兵」或者「平海福星」，三隻揀一隻。

紅衣醒神 Mo duc shoe

天下圍攻加隻蝦啦
紅衣騙騙對佢地揹133喎

蝦腸又係未摸到佢實力去到邊

讓磅有Ｐ算佢叻

10個超人九個雷

ＢＣ
頭先個場隻ＢＣ法ＣＬＳ
塔底唔出

31024-1

佢係撚咁執頭
對面下下二打一捉打野....DKLM
好彩我贊尼as hard as my dick....
金剛不壞....剋死個PK monkey

有幾多張而家

爭分奪秒 點輸

收手啦

Rb 兩次引塔拉個傻鳩出黎殺

得呢張
sc318lc328x2

我連赢左好多日
收咩手

正傻鳩

傳 WHEN SIN 出 LULA

你得唔得呀.....好難用架....
利申 王者玩家....

利申...莉莉安用到無難度

一拳下集100頁 村田....

btc 可以揾邊個回水

貨落強手

金仔以後唔射

飛龍在天
向上單邊！！！

💡冷靜d,低調d啦

好勁

你賺夠比人賺下啦

跌都無人賺 慘慘的我加上慘慘的軍火商

軍火商

比多少少力
ok?

靠你

50典

930

雞

飛龍好痴線

大大碌

莫非你仲未...?

大碌到

神平倉

出左艾瑞4c又會勃起

公廁

settle all reverse hand sin

31155-1

如我知錯可否乃念最初

夾撚死你呀

12505-

做咩呀你

怕左你
20點食左

執返啲姐

laugh bird

我都settle先咁 12476+

飛龍棍

我本來set左31105平架

雞！

睇其他人對DB!💡的操作的反應都幾好笑

你囉 我比人定哂型啦

飛龍多左
但失業反而升
點估野架

我31155又-1

7月果排人人有眼睇
唔係我想點你💡
但你日日發功

多左人出黎搵工但未搵到

仲有冇做教練呀123

唔知邊個搞到屋企上唔到網

全靠我啦

淡友全面冚家慘

教緊慢連典泊巴士

follow rb 12503-

我屌那星有冇咁升得呀

個倉冇左6成

淡友已死

點解咁多淡友死

NO LA.....雞碎咁多.....發多陣夢再算....

應該咁講 即市做空軍同你長做空軍 兩回事......做嘅波段唔同.....

ho dor cdr follow buy ga ma

唉 夾死啦屌

毒辣思考 lor

ALL IS G...

遠月GAP左好多la.......

WHY FUCK ME....ME SAY NOTHING....

兩張細國 多謝非農

覺得一 陣一開會再gap

轉身做好友

Cklm

淡友死晒未

對不起,我也是迫不得已......

7點食一食先

D pk started to resign

本政委寫真真心犀利 對腳勁到牛都踢得死幾隻....

sosad 下次一點止賺大法丫笨

Feel 唔到任何氣色了

納指日日都升

食多次二十點算

12507-

掛31185先

茶茶係咪清咗

你地老豆個高位由390變左360既

不，是男人不必怕

312💁🏻‍♂️

48000

YH 390吧
上半年360
有360再講4幻5

HO CHI IS

312 added, 75% power in , come on

全體一齊跟人走put
cdr come on
集氣

tla…

一條心撐人走
t咩la

me never care those 9upper, money i paid, gain lose i suffer, why need give a shit

岩。 bear 到就得啦。唔洗理

so I support you

真係垃圾驚....

信念

THAT'S TRUE

上廟區第一樣野 信自己

溝女米又係咁

u sure put but not call?

咁都關女事.....juicy ar....

要人教就註定溝唔到女

所謂英雄，就是在命運的逆流中迎難而上的人。

納dee reli cls

日日升

11點幾先收
BC 覆左你whatsapp

人走我d Put 仲揸緊 得番30%

恆未平倉終於無咩點升

過埋weekend又點話

Me still at MTR...

+668 woo

琴日前日+1-2000幾

經典帝國呢D傻9飛數去到聽日臨場D過夜飛都唔使問必定走哂.......以隻馬上場空馬食沙毫無走勢我睇都根本唔多適應條跑道....準備就緒猛過佢咁多都係無功而回......

雞！！

廢淡

嘩果一棍

人地312買上
你就all in
有大戰睇

人走
我洗唔洗回避一下

以我記得
我好似同人走同船Ｎ次
中間有夾下
不過好似冇乜輸過

4cislowb

山本好野多謝山本

你係咪仲睇落

擺陣

當然啦

我張國 cut 撚左

渣GA

新手點上路好?

煲返次大時代先啦

cls

Close ur eye and all in 700

琴晚條女一個人住....
我去左佢屋企......
傾到差唔多點半....
然後係廳就咁訓著左....

一早知會咁癲，所以冇Allin Put

Call G

下星期應該總癲 難玩到

Mo 扑....
Me know juicy feeling now....

BC is duck

跟返大隊cklm

9 call hedge jor

子非魚 焉知魚之樂

美股升 IG 升
港女唔係唔升下話

習總稱帝邊個敢沽?

ching 你有所不知....

LC 幾張先

明既，你個人準備做運動但又無得做係幾辛苦

No la...me 神交

其實我唔扑係因為....我早就虧左

四川妹真係好L chur

對住對面樓

DIU U🖕🏻

you bought how many call?

Bcisduckhasaids

我淨知crypto 輸到今晚晚餐都要乞朋友請...連車錢果隻....

u sell ass here la
many chings (exlcude me) want enter谷

Old thousand cheat money

PM me do detail

仍然處女誤會了嗎 ？

Juicy Allin jor?

佢食左糊啦
依家賺少左姐

no eye see

換BIN JE HO

換左老納未玩

娜塔 和尚 科學麵

9up 下啫

4cisgisgg

你地米笑人
一心個玩殼股方法去玩crypto on9 一千倍左右喇

Bc咩都玩

🤷🏿‍♂️

其實每隻ICO 買$100 ，一隻爆升百倍、千倍都ok

按資本level 再adjust 投資額，好多基金公司投資落新公司都係博一隻爆升變FB

ico 爆升，你收唔收到錢係一個問題

咩煲爆一隻 貨源歸邊 笑死人

新東聽日點投好

杜拜泥地埋欄放=收錢

Jo mud 9

有人出律師信俾連登
話有user誹謗佢(好似係)

原來係沈門人馬

Carry 4ching

HOW MANY COIN ARE THERE NOW?
2000?5000?10000?

猁 嘻

影都冇

一出閘已經豬左啦

6倍
廢老百痴

其實跑得好好嫁啦

隻強勁搖滾一轉弱到第4

後面追返唔少算係咁啦
要贏真係要擺前面

雷LUN DOU POK GUY

2-1

我都係ad勝率高...

學 強勁搖滾夾硬搶咪斷得重快

呢條track 騙騙去到死硬

呢隻10隻有9隻雷
同摩恩一樣

隻10轉彎已經推到上頸
咁都有Q

隻13最後三步直前蟻爬咁

好似向後行咁

其實哥德冇必坦JOIN...白盾換十字拍埋圖倫一齊GANK仲有效益...

上次我用馬洛大跳
金納衝入去
一場三四次
勁到仆街

虐菜

金納其實幾under rate

同分點解唔係我MVP屌

因為凱撒路逆風反打

用左幾場
睇黎圖倫好好多

蔡頭幾耐未試過馬王飛

對上好似係勝德威

NOW已經係九尾對決

新界東點投好

好多入去打king fight
明明人形先係主力

駿皇綵第4.....乜料...+

幸福指數仲有獎金收先神奇